好懷念幾年前Carrie Lam仲會同我地講「袋住先」

好掛住以前既佢

唔應該懷念
佢只係露出真面目

佢依家就算奶埋我袋底都解決唔到問題

袋左我地仆撚左街

In younger days, I told myself my life would be my own
And I'd leave the place where sunshine never shone
For my life's too short for waiting when I see the rising sun
Then I know again that I must Carrie Lam

Carrie Lam till tomorow, there's no reason to look back
Carrie Lam, Carrie Lam, Carrie Lam

奶你袋底緊係解決唔到啦你袋底關我咩事

樓主唔好天真啦
佢從來都係一個仆街
拆皇后碼頭時，已經係

柒婆不嬲都仆街，皇后碼頭單嘢有幾多人記得？

幾年前叫你袋住先，最多只係：王莽謙恭下士時…

暫緩咪袋住先囉

起底

袋到齊齊入集中營

奶晒全香港人都搞唔掂